［集思廣益］台灣朋友黎香港，有咩地方可以介紹佢地去

唔要兩大樂園，想食地道小食，行街之類
例如行葵廣，女人街之類

上水

睇下大陸人點破壞香港

山頂 重點係坐雙層巴士上層落山

昂坪360 昂坪市集

地質公園
大澳
赤柱
行博物館?

唔想再加壞對香港形象

山頂有得捻
仲有冇更地道既地方呢

煲仔飯, 蓮香樓飲茶
長洲張保仔洞?

去哂可能已經夠佢地玩

煲仔飯！ 對！
就係依種

富士大廈

大排檔 食避風塘xx
掃街 煎壤三寶